如果將英超所有領隊放係同一個TG group, 會發生咩事？

沙利同kepa係咪會用同一個tg a/c?

55

66